消防總隊目邱少明，為救休班警殉職

隻警犬on99懶有型唔理「勿前進」告示
最後被困，要消防救
結果有消防因此殉職
宜家隻警犬分分鐘有分上前線打鳩示威者
佢地琴晚打消防嗰時
有冇諗返起為左隻狗而殉職既消防？

屌你老母有冇試過有一隻警犬因為消防而殉職？

根本如果啲垃圾狗有些少人性良知，都唔洗搞成今日咁樣

屌你畜膿

［最新戰術討論］拉一派打一派，分化敵人

push

留名睇狗話救人殉職個個係PTU

班畜生日日咬𡁵養佢哋嘅人民，狗又點會咬主人？ 班畜生根本連狗都不如！